有冇人用緊 Vivaldi

好似幾好用
但係裝左ad block 都block唔晒d 廣告
同埋lag lag 地

brave 就block 晒廣告
不過玩分頁冇vivaldi 咁好

用三星browser 有分頁 有block廣告
其他android 機都用到

kiwi 可安chrome extension
又有分頁

用Ublock啦

要block廣告用AdGuard

有裝黎用過十分鐘 介面功能太雜就放棄咗
用返 brave

vivaldi
for 工作幾好既, 如果你得1個大mon, 佢有得分頁
如果你已經係雙mon, 其實vivaldi 分頁個功用唔大
而且vivaldi 食ram好多

我今年一月頭 用到四月頭，
總共用咗三個月，
連chrome 都删埋，
係軟件台 冇人比我更加熟悉 vivaldi

我4月5號又裝返chrome 80. 0.3987.149 嘅免安裝版，
so 如果100分係滿分 我會俾 vivaldi 90分，

至於brave擋廣告係唔錯，
但係喺我心目中只得10 分

brave 10分
出面一般評價brave 都係 4.5/5 或者 9/10

俾10分佢係主觀嘅感覺梨，
如果要客觀嘅分析，
我之前都post過，不過你冇留意到